元朗來回票成五十幾蚊，請大家一齊支助下學生哥回程票

學生哥有半價呀

大家要撚大力D撲街警犬，撚到回為止

sorry on9左

唔用八達通邊有半價?

仲要係個人八達通

夜既就跳閘啦

前線既會阻你咩

屌係喎

用綠卡算喇

買定堆單程走果陣派俾啲學生